輕便行山鞋

如果想買對輕便行山鞋，大家有冇推介/ 邊度睇比較多選擇？
主要都係用黎香港行下山， 行4-5個鐘左右

如果冇咩要求嘅迪卡儂執對三四百
如果預算多啲嘅睇Salomon XA系列 特價嘅話七百幾有交易

行樓梯多定山路定石屎路

cotima，料就差小小不過夠平夠輕

應該行山路同石屎多

行開邊

Adidas

無定架，都係假日間中行
行過鶴咀，龍脊，昂坪，水塘個類

行石屎路多 普通波鞋 其實OK
無謂浪費金錢

呢到唔算行山啦

簡單涼鞋都夠做